[
  {
    "id": 1,
    "name": "PARTIDO SOCIALISTA OBRERO ESPA\u00d1OL",
    "acronym": "PSOE",
    "logo": "https://dawsonferrer.com/allabres/apis_solutions/elections/images/PSOE_logo.jpg",
    "colour": "#DF0818"
  },
  {
    "id": 2,
    "name": "PARTIDO POPULAR",
    "acronym": "PP",
    "logo": "https://dawsonferrer.com/allabres/apis_solutions/elections/images/PP_logo.jpg",
    "colour": "#1DB4E8"
  },
  {
    "id": 3,
    "name": "VOX",
    "acronym": "VOX",
    "logo": "https://dawsonferrer.com/allabres/apis_solutions/elections/images/VOX_logo.jpg",
    "colour": "#83B431"
  },
  {
    "id": 4,
    "name": "UNIDAS PODEMOS",
    "acronym": "PODEMOS-IU",
    "logo": "https://dawsonferrer.com/allabres/apis_solutions/elections/images/PODEMOS-IU_logo.jpg",
    "colour": "#A444B4"
  },
  {
    "id": 5,
    "name": "CIUDADANOS-PARTIDO DE LA CIUDADAN\u00cdA",
    "acronym": "Cs",
    "logo": "https://dawsonferrer.com/allabres/apis_solutions/elections/images/Cs_logo.jpg",
    "colour": "#FA7728"
  },
  {
    "id": 6,
    "name": "ESQUERRA REPUBLICANA DE CATALUNYA-SOBIRANISTES",
    "acronym": "ERC-SOBIRA",
    "logo": "https://dawsonferrer.com/allabres/apis_solutions/elections/images/ERC-SOBIRA_logo.jpg",
    "colour": "#FAA000"
  },
  {
    "id": 7,
    "name": "EN COM\u00da PODEM-GUANYEM EL CANVI",
    "acronym": "ECP-GUANYE",
    "logo": "https://dawsonferrer.com/allabres/apis_solutions/elections/images/ECP-GUANYE_logo.jpg",
    "colour": "#A444B4"
  },
  {
    "id": 8,
    "name": "JUNTS PER CATALUNYA-JUNTS",
    "acronym": "JxCAT-JUNT",
    "logo": "https://dawsonferrer.com/allabres/apis_solutions/elections/images/JxCAT-JUNT_logo.jpg",
    "colour": "#00C4B2"
  },
  {
    "id": 9,
    "name": "EUZKO ALDERDI JELTZALEA-PARTIDO NACIONALISTA VASCO",
    "acronym": "EAJ-PNV",
    "logo": "https://dawsonferrer.com/allabres/apis_solutions/elections/images/EAJ-PNV_logo.jpg",
    "colour": "#228B22"
  },
  {
    "id": 10,
    "name": "M\u00c1S PA\u00cdS-EQUO",
    "acronym": "MAS PAIS-E",
    "logo": "https://dawsonferrer.com/allabres/apis_solutions/elections/images/MAS PAIS-E_logo.jpg",
    "colour": "#0EE1CC"
  },
  {
    "id": 11,
    "name": "EUSKAL HERRIA BILDU",
    "acronym": "EH Bildu",
    "logo": "https://dawsonferrer.com/allabres/apis_solutions/elections/images/EH Bildu_logo.jpg",
    "colour": "#8CAD28"
  },
  {
    "id": 12,
    "name": "CANDIDATURA D'UNITAT POPULAR-PER LA RUPTURA",
    "acronym": "CUP-PR",
    "logo": "https://dawsonferrer.com/allabres/apis_solutions/elections/images/CUP-PR_logo.jpg",
    "colour": "#FEF200"
  },
  {
    "id": 13,
    "name": "PARTIDO ANIMALISTA CONTRA EL MALTRATO ANIMAL",
    "acronym": "PACMA",
    "logo": "https://dawsonferrer.com/allabres/apis_solutions/elections/images/PACMA_logo.jpg",
    "colour": "#AFBD20"
  },
  {
    "id": 14,
    "name": "EN COM\u00daN-UNIDAS PODEMOS",
    "acronym": "PODEMOS-EU",
    "logo": "https://dawsonferrer.com/allabres/apis_solutions/elections/images/PODEMOS-EU_logo.jpg",
    "colour": "#A444B4"
  },
  {
    "id": 15,
    "name": "M\u00c9S COMPROM\u00cdS",
    "acronym": "MES COMPRO",
    "logo": "https://dawsonferrer.com/allabres/apis_solutions/elections/images/MES COMPRO_logo.jpg",
    "colour": "#E37027"
  },
  {
    "id": 16,
    "name": "COALICI\u00d3N CANARIA-NUEVA CANARIAS",
    "acronym": "CCa-PNC-NC",
    "logo": "https://dawsonferrer.com/allabres/apis_solutions/elections/images/CCa-PNC-NC_logo.jpg",
    "colour": "#00ADD7"
  },
  {
    "id": 17,
    "name": "BLOQUE NACIONALISTA GALEGO",
    "acronym": "BNG",
    "logo": "https://dawsonferrer.com/allabres/apis_solutions/elections/images/BNG_logo.jpg",
    "colour": "#000308"
  },
  {
    "id": 18,
    "name": "NAVARRA SUMA",
    "acronym": "NA+",
    "logo": "https://dawsonferrer.com/allabres/apis_solutions/elections/images/NA+_logo.jpg",
    "colour": "#FE241A"
  },
  {
    "id": 19,
    "name": "PARTIDO REGIONALISTA DE CANTABRIA",
    "acronym": "PRC",
    "logo": "https://dawsonferrer.com/allabres/apis_solutions/elections/images/PRC_logo.jpg",
    "colour": ""
  },
  {
    "id": 20,
    "name": "M\u00c1S PA\u00cdS",
    "acronym": "MAS PA\u00cdS",
    "logo": "https://dawsonferrer.com/allabres/apis_solutions/elections/images/MAS PAIS_logo.jpg",
    "colour": "#0EE1CC"
  },
  {
    "id": 21,
    "name": "RECORTES CERO-GRUPO VERDE",
    "acronym": "RECORTES C",
    "logo": "https://dawsonferrer.com/allabres/apis_solutions/elections/images/RECORTES C_logo.jpg",
    "colour": ""
  },
  {
    "id": 22,
    "name": "POR UN MUNDO M\u00c1S JUSTO",
    "acronym": "PUM+J",
    "logo": "https://dawsonferrer.com/allabres/apis_solutions/elections/images/PUM+J_logo.jpg",
    "colour": ""
  },
  {
    "id": 23,
    "name": "M\u00c1S PA\u00cdS-CHUNTA ARAGONESISTA-EQUO",
    "acronym": "M PA\u00cdS-CHA",
    "logo": "https://dawsonferrer.com/allabres/apis_solutions/elections/images/M PAIS-CHA_logo.jpg",
    "colour": "#0EE1CC"
  },
  {
    "id": 24,
    "name": "AGRUPACI\u00d3N DE ELECTORES TERUEL EXISTE",
    "acronym": "TERUEL EX",
    "logo": "https://dawsonferrer.com/allabres/apis_solutions/elections/images/TERUEL EX_logo.jpg",
    "colour": "#1F674A"
  },
  {
    "id": 25,
    "name": "M\u00c9S ESQUERRA",
    "acronym": "M\u00c9S-ESQUER",
    "logo": "https://dawsonferrer.com/allabres/apis_solutions/elections/images/MES-ESQUER_logo.jpg",
    "colour": "#FAA000"
  },
  {
    "id": 26,
    "name": "ANDALUC\u00cdA POR S\u00cd",
    "acronym": "AxSI",
    "logo": "https://dawsonferrer.com/allabres/apis_solutions/elections/images/AxSI_logo.jpg",
    "colour": ""
  },
  {
    "id": 27,
    "name": "PARTIDO COMUNISTA DE LOS PUEBLOS DE ESPA\u00d1A",
    "acronym": "PCPE",
    "logo": "https://dawsonferrer.com/allabres/apis_solutions/elections/images/PCPE_logo.jpg",
    "colour": ""
  },
  {
    "id": 28,
    "name": "PARTIDO COMUNISTA DE LOS TRABAJADORES DE ESPA\u00d1A",
    "acronym": "PCTE",
    "logo": "https://dawsonferrer.com/allabres/apis_solutions/elections/images/PCTE_logo.jpg",
    "colour": ""
  },
  {
    "id": 29,
    "name": "GEROA BAI",
    "acronym": "GBAI",
    "logo": "https://dawsonferrer.com/allabres/apis_solutions/elections/images/GBAI_logo.jpg",
    "colour": ""
  },
  {
    "id": 30,
    "name": "UNI\u00d3N DEL PUEBLO LEON\u00c9S",
    "acronym": "UPL",
    "logo": "https://dawsonferrer.com/allabres/apis_solutions/elections/images/UPL_logo.jpg",
    "colour": ""
  },
  {
    "id": 31,
    "name": "PARTIDO COMUNISTA OBRERO ESPA\u00d1OL",
    "acronym": "PCOE",
    "logo": "https://dawsonferrer.com/allabres/apis_solutions/elections/images/PCOE_logo.jpg",
    "colour": ""
  },
  {
    "id": 32,
    "name": "COALICI\u00d3N POR MELILLA",
    "acronym": "CpM",
    "logo": "https://dawsonferrer.com/allabres/apis_solutions/elections/images/CpM_logo.jpg",
    "colour": ""
  },
  {
    "id": 33,
    "name": "ESCA\u00d1OS EN BLANCO",
    "acronym": "EB",
    "logo": "https://dawsonferrer.com/allabres/apis_solutions/elections/images/EB_logo.jpg",
    "colour": ""
  },
  {
    "id": 34,
    "name": "ESQUERRA REPUBLICANA DEL PA\u00cdS VALENCI\u00c0",
    "acronym": "ERPV",
    "logo": "https://dawsonferrer.com/allabres/apis_solutions/elections/images/ERPV_logo.jpg",
    "colour": ""
  },
  {
    "id": 35,
    "name": "POR \u00c1VILA",
    "acronym": "XAV",
    "logo": "https://dawsonferrer.com/allabres/apis_solutions/elections/images/XAV_logo.jpg",
    "colour": ""
  },
  {
    "id": 36,
    "name": "AVANT ADELANTE LOS VERDES",
    "acronym": "AVANT ADEL",
    "logo": "https://dawsonferrer.com/allabres/apis_solutions/elections/images/AVANT ADEL_logo.jpg",
    "colour": ""
  },
  {
    "id": 37,
    "name": "LOS VERDES",
    "acronym": "VERDES",
    "logo": "https://dawsonferrer.com/allabres/apis_solutions/elections/images/VERDES_logo.jpg",
    "colour": ""
  },
  {
    "id": 38,
    "name": "PARTIDO HUMANISTA",
    "acronym": "PH",
    "logo": "https://dawsonferrer.com/allabres/apis_solutions/elections/images/PH_logo.jpg",
    "colour": ""
  },
  {
    "id": 39,
    "name": "INICIATIVA FEMINISTA",
    "acronym": "I.Fem",
    "logo": "https://dawsonferrer.com/allabres/apis_solutions/elections/images/I.Fem_logo.jpg",
    "colour": ""
  },
  {
    "id": 40,
    "name": "SOM VALENCIANS EN MOVIMENT",
    "acronym": "UIG-SOM-CU",
    "logo": "https://dawsonferrer.com/allabres/apis_solutions/elections/images/UIG-SOM-CU_logo.jpg",
    "colour": ""
  },
  {
    "id": 41,
    "name": "SOMOS REGI\u00d3N",
    "acronym": "SOMOS REGI",
    "logo": "https://dawsonferrer.com/allabres/apis_solutions/elections/images/SOMOS REGI_logo.jpg",
    "colour": ""
  },
  {
    "id": 42,
    "name": "IZQUIERDA EN POSITIVO",
    "acronym": "IZQP",
    "logo": "https://dawsonferrer.com/allabres/apis_solutions/elections/images/IZQP_logo.jpg",
    "colour": ""
  },
  {
    "id": 43,
    "name": "AHORA CANARIAS: Alternativa Nacionalista Canaria (ANC) y Unidad del Pueblo",
    "acronym": "AHORA CANA",
    "logo": "https://dawsonferrer.com/allabres/apis_solutions/elections/images/AHORA CANA_logo.jpg",
    "colour": ""
  },
  {
    "id": 44,
    "name": "CONTIGO SOMOS DEMOCRACIA",
    "acronym": "CONTIGO",
    "logo": "https://dawsonferrer.com/allabres/apis_solutions/elections/images/CONTIGO_logo.jpg",
    "colour": ""
  },
  {
    "id": 45,
    "name": "CHUNTA ARAGONESISTA",
    "acronym": "CHA",
    "logo": "https://dawsonferrer.com/allabres/apis_solutions/elections/images/CHA_logo.jpg",
    "colour": ""
  },
  {
    "id": 46,
    "name": "PLATAFORMA DEL PUEBLO SORIANO",
    "acronym": "PPSO",
    "logo": "https://dawsonferrer.com/allabres/apis_solutions/elections/images/PPSO_logo.jpg",
    "colour": ""
  },
  {
    "id": 47,
    "name": "EXTREMADURA UNIDA",
    "acronym": "EXTREMADUR",
    "logo": "https://dawsonferrer.com/allabres/apis_solutions/elections/images/EXTREMADUR_logo.jpg",
    "colour": ""
  },
  {
    "id": 48,
    "name": "PARTIDO DEM\u00d3CRATA SOCIAL JUBILADOS EUROPEOS",
    "acronym": "PDSJE",
    "logo": "https://dawsonferrer.com/allabres/apis_solutions/elections/images/PDSJE_logo.jpg",
    "colour": ""
  },
  {
    "id": 49,
    "name": "PARTIDO LIBERTARIO",
    "acronym": "P-LIB",
    "logo": "https://dawsonferrer.com/allabres/apis_solutions/elections/images/P-LIB_logo.jpg",
    "colour": ""
  },
  {
    "id": 50,
    "name": "MOVIMIENTO ARAGONES SOCIAL",
    "acronym": "MAS",
    "logo": "https://dawsonferrer.com/allabres/apis_solutions/elections/images/MAS_logo.jpg",
    "colour": ""
  },
  {
    "id": 51,
    "name": "UNIDOS Actuando por la Democracia",
    "acronym": "UNIDOS S\u00cd-",
    "logo": "https://dawsonferrer.com/allabres/apis_solutions/elections/images/UNIDOS SI-_logo.jpg",
    "colour": ""
  },
  {
    "id": 52,
    "name": "PARTIDO REGIONALISTA DEL PA\u00cdS LEON\u00c9S",
    "acronym": "PREPAL",
    "logo": "https://dawsonferrer.com/allabres/apis_solutions/elections/images/PREPAL_logo.jpg",
    "colour": ""
  },
  {
    "id": 53,
    "name": "ANDECHA ASTUR",
    "acronym": "ANDECHA",
    "logo": "https://dawsonferrer.com/allabres/apis_solutions/elections/images/ANDECHA_logo.jpg",
    "colour": ""
  },
  {
    "id": 54,
    "name": "MOVIMIENTO POR LA DIGNIDAD Y LA CIUDADAN\u00cdA DE CEUTA",
    "acronym": "MDyC",
    "logo": "https://dawsonferrer.com/allabres/apis_solutions/elections/images/MDyC_logo.jpg",
    "colour": ""
  },
  {
    "id": 55,
    "name": "PUYALON",
    "acronym": "PYLN",
    "logo": "https://dawsonferrer.com/allabres/apis_solutions/elections/images/PYLN_logo.jpg",
    "colour": ""
  },
  {
    "id": 56,
    "name": "FALANGE ESPA\u00d1OLA DE LAS JONS",
    "acronym": "FE de las ",
    "logo": "https://dawsonferrer.com/allabres/apis_solutions/elections/images/FE de las _logo.jpg",
    "colour": ""
  },
  {
    "id": 57,
    "name": "AUNA COMUNITAT VALENCIANA",
    "acronym": "AUNACV",
    "logo": "https://dawsonferrer.com/allabres/apis_solutions/elections/images/AUNACV_logo.jpg",
    "colour": ""
  },
  {
    "id": 58,
    "name": "UNI\u00d3N REGIONALISTA DE CASTILLA Y LE\u00d3N",
    "acronym": "UNI\u00d3N REGI",
    "logo": "https://dawsonferrer.com/allabres/apis_solutions/elections/images/UNION REGI_logo.jpg",
    "colour": ""
  },
  {
    "id": 59,
    "name": "CONVERGENCIA ANDALUZA",
    "acronym": "CAnda",
    "logo": "https://dawsonferrer.com/allabres/apis_solutions/elections/images/CAnda_logo.jpg",
    "colour": ""
  },
  {
    "id": 60,
    "name": "FEDERACI\u00d3N DE LOS INDEPENDIENTES DE ARAG\u00d3N",
    "acronym": "FIA",
    "logo": "https://dawsonferrer.com/allabres/apis_solutions/elections/images/FIA_logo.jpg",
    "colour": ""
  },
  {
    "id": 61,
    "name": "PARTIDO DE ACCI\u00d3N SOLIDARIA EUROPEA",
    "acronym": "SOLIDARIA",
    "logo": "https://dawsonferrer.com/allabres/apis_solutions/elections/images/SOLIDARIA_logo.jpg",
    "colour": ""
  },
  {
    "id": 62,
    "name": "PARTIDO REPUBLICANO INDEPENDIENTE SOLIDARIO ANDALUZ",
    "acronym": "RISA",
    "logo": "https://dawsonferrer.com/allabres/apis_solutions/elections/images/RISA_logo.jpg",
    "colour": ""
  },
  {
    "id": 63,
    "name": "CENTRADOS",
    "acronym": "centrados",
    "logo": "https://dawsonferrer.com/allabres/apis_solutions/elections/images/centrados_logo.jpg",
    "colour": ""
  },
  {
    "id": 64,
    "name": "DEMOCRACIA PLURAL",
    "acronym": "DPL",
    "logo": "https://dawsonferrer.com/allabres/apis_solutions/elections/images/DPL_logo.jpg",
    "colour": ""
  },
  {
    "id": 65,
    "name": "IZQUIERDA ANTICAPITALISTA REVOLUCIONARIA",
    "acronym": "IZAR",
    "logo": "https://dawsonferrer.com/allabres/apis_solutions/elections/images/IZAR_logo.jpg",
    "colour": ""
  },
  {
    "id": 66,
    "name": "CONVERXENCIA 21",
    "acronym": "C 21",
    "logo": "https://dawsonferrer.com/allabres/apis_solutions/elections/images/C 21_logo.jpg",
    "colour": ""
  },
  {
    "id": 67,
    "name": "UNI\u00d3N DE TODOS",
    "acronym": "UDT",
    "logo": "https://dawsonferrer.com/allabres/apis_solutions/elections/images/UDT_logo.jpg",
    "colour": ""
  }
]
